[突發][正式]聽日624 一齊兜風接放工

推埋Facebook event

聽日大家發夢記住同周圍嘅市民講唔好意思

推

[置頂］和理非解放公務員指南

出發前請參考指南

幫推

pish

一堆人行入去齋企唔郁係咪已經夠 咁咪無犯法

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

為什麼叫兜風？不明白

咁咪好，分化內部

唱聖詩

咁短時間，又無傳媒宣傳，真係夠人？

推爆佢

無番100，200 人都好難做到野wo

殺佢個出其不意
大家幫手推
幫手share
幫手invite friend先啦

上 ig上tg先有用架推 lihk好易沉
推哂好冇

啲文宣圖

放工加入得唔得

七點鐘會唔會遲咗啲

今個月已經請咗三日假出嚟野餐唔可以再請

有一千人就成功架喇！！

唔係想潑冷水，但係咪集氣等627會好啲？

24 同 26又要出 有幾人堅持到 9號到而家
利申 9號有夢遊而家都未好返

過咗個禮拜六日
政府仲唔睇少你地星期一keep唔到游擊
回夠氣嘅巴打
來～

Push

真係要推 聽日冇料到 士氣會大沉

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

621都係本身唔多人到多人，大家盡出

要返工到唔到 幫推

等我哋嚟比你早收工？不了

Lm

政府就係睇唔起我地覺得我地玩唔起突襲 只要聽日有一千人已經夠塞爆其中一個部門

大家記住 我地接到一度放工已經係贏左政府 因為佢地係一個也不能少 我地聽日嘅行為就係搶返主導權 唔好每次都比時間政府預備點對付我地

我地而加就係無吹過雞嘅突襲 佢地實估唔到 估到都㩒唔到我地 我地到時先決定去邊 佢要派人守就要守哂所有部門 我地就隨心而為

主動嘅一方係我地 佢地被動架

聽日要去報案
取消哂啲支資卡
轉走埋個支那移動佢

接

push

Pish

搞1，2次可以，再搞實死
根本就係當年既鳩嗚團，純粹發洩自high
頭一次就話比你加士氣，
每搞一次都浪費文宣辛辛苦苦儲既民意，
之後就係玩到自己人都攰，慢慢越來越少人

強烈建議落街播片對抗cctvb +宣傳626
留力搞一次爆發

辛苦巴打了

最鐘意接人收工

想問，如果星期一班公務員無提早放工，咁我地會有咩對策？

如果上次突襲成功，咁今次點解唔突襲佢地，係大堂等佢地返工，但佢地又返唔到工，又可唔可行？

😂我得一條友去 有無人同我組隊 互相關照下

我覺得遲早政府會唔俾佢地職員早放
令到癱瘓政府部門嘅方法失效
要盡快諗好應變計劃

正正就係我想問，如果星期一班公務員無提早放工，咁我地會有咩對策？

如果上次突襲成功，咁今次點解唔突襲佢地，係大堂等佢地返工，但佢地又返唔到工，又可唔可行？

唔放唔緊要 但都無人入到去

雖然唔認同, 覺得行動派要啲時間休養生息, 始終連日來都東奔西走, 天氣又熱, 都真係好消耗體力
而且同一招用太多次政府又唔怕你, 自己友又可能覺得搞圍堵搞到好似民陣遊行咁"行"貨
但諸位加油

去到就好多一條友架啦

訓左兩日 又係時候發夢

歡迎你地黎

利伸: 番政總

我真心出唔到喎
星期五已經冇返
星期一又唔返點得

起碼都星期三啦

聽日嚟唔到，但係都想搞得成，唯有整吓文宣

星期三可以考慮參加其他行動

JUST SUGGESTION

大家帶定gear，嚇下班狗

P U S H

直情唔比人入，咁就唔洗諗佢放唔放啦！

唔比收工

早知考政府工

成日有得早收

好啦 我都唔想自爆到時見到自己一個人個d
自己埋堆啦
點都要互相照應下既

唔放人咪上去做嘢好多問題要去政府部門處理

勇敢少少就得 唔洗驚 大家都係同伴

Pushpush

大力推

推下 有冇人去接放工？

推，聽朝見

現場匿名通訊︰
傾計：

報人數︰

如果聽日成六點幾先出到嚟會唔會太遲

去到就去

其實都有諗過 但g20前無乜時間 得26一日其實唔夠 要長期向政府施壓先有用

至於體力問題就唔駛擔心 有人討論過唔會圍狗總 只會去涼冷氣 去到坐下企下又無犯法 不過唔知點解太多人啫

我地少人嘅好處係隨時散都得 覺得攰嘅3點就散 只要我地佔到一度已經有贏 純粹睇贏多定少

真係唔知 我地人少少隨時散都得 人少有人少嘅好 到時會再決定 多謝你支持

ching下次可以考慮九龍區
唔洗困住一定喺港島

推 俾公務員連環放半晝

唔好太貪心
唔好次次用同一條路線

幫推, 等多啲人睇到

所以路線會到時由各位決定 亦係隨機

多口一句, 可以考慮下去北區
多大陸人, 可能透過依啲活動將依一類資訊間接帶上中國
淨9UP, 由諸位行動派探討可能性

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

推啦屌

真心，建議星期三後先做野

why

nice

好撚有創意

點解次次都咁急無早啲通知

28號 g20 即係得返27 邊夠時間 加上g20後政府唔會再忍我地 之後就係預備打仗架喇

香港人！

認真答你 因為無未雨綢繆 搞完星期五無人諗過下一步係點 今日之前無人討論過

我已經喺五晚開po但無人回應

文宣部同策略部整d圖好撚正

政總一定要早過九點
政總行政署依家做法係九點前就會宣佈暫停開放
九點之後就算放都係放低級中級公務員
大多數高層都唔會離開 效果冇九點前直接唔比佢地番咁大

為部分政府公務員提供半日有薪假期

[置頂]港島北行政機關清單

強調 唔好去修頓

無早啲通知咪好
敵陣都唔知你想點 佈唔到局

希望聽日有一千人

我地夠人就得，大家幫手推去各大媒體同群組

認真626同627先搞
接人放工係七傷拳嚟

626民陣，627都要抖

祝你地成功

推推推

PISH

推，無法罷工又係果區既lunch time都請大家出黎增援一下

明天的行動可否改為關心cctvb為主，因為呢個先係最唔失民心， 同埋最對症下藥，

去接放工 目標不明確 +擾民

關心cctvb 目標明確+ 就算擾民都有理

依家畀cctvb日日咁樣fake news， 我哋做幾多嘢做得幾大單， 都只係事倍功半

我知依家文宣組已經出曬post要轉可能有啲難， 但請臨危勒馬

各有各做 唔好話咩留力乜乜乜
你唔去就唔好去 唔好叫人留力
你又知人地沒力咩
聽日接放工

有心有力

房署總部巴絲表示好多野做，希望大家高抬貴手

??

我認為太趕，消耗太多民意

幫推無撚用！明天見

依家政府不斷拖 就係睇死你地班港豬要反工而唔出嚟 支持你地

唔好搞消防，救護，天文台，郵政

去多啲like個post啦

U

其實不如分一隊日班一隊通頂圍一次狗24小時，人係長時間睡眠不足嘅情況下大腦好易失去理智判斷同自控能力

支持

睇人數做人㗎咁多位巴絲，大家幫手share下

算啦，一時又26一時又24都唔知幾時，玩埋自己人

宜家係想施壓俾政府
咁都算目標唔明確？

快點解放我

後欄失火啦,仲搞接放工, 落區文宣好過,現在保皇黨開始搞當年 "反佔中宣傳",唔反擊再圍乜乜都只會變佔中結局

成日話各有各做
定原來做野都係得個批人

有人覺得聽日嘅行為消耗民意而換唔到任何野返嚟 大家覺得點睇

理性討論下 有意見好過無

如果唔開 大家可以留力星期二

民陣26，我地24

625可休息

push！

推，各有各做，唔嚟都支持吓

你鬼施到壓，佢狗總都比你任圍呀

其實呢兩日要休都休左喇 體力並非問題

有意見話接放工行為無用 儲埋仲好 其實大家點睇

相對症下藥搞咗最大嘅問題先， 就係cctvb成日播fake news, 令到我哋家庭撕裂

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

想

所以直接落區做文宣係最好,再搞咩"接放工"只會俾機會CCTVB做假新聞

出得咁密而又做返一樣嘅嘢好消耗，如果出到嚟，不如做多啲社區放映？

同意唔好再俾人有機會做假新聞，一單新聞可以影響好多人

但我地當初嘅升級聲明係咪盪然無存 係咪好似無牙老虎咁

好過你圍黎圍去啦

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

你圍黎圍黎去又邊忽升左級？仲弱過621

圍係增加政府運作成本 阻礙佢地運作 同三罷同一道理

625晚區選有諮詢
港共又想玩DQ

唔好你自己覺得唔夠宣傳就叫人唔好出黎 你咁樣講搞到本身出到既15,16唔知出唔出好

其實本身都唔係預多人 有一千已經好好 其實前排港鐵不合作嗰度調景嶺得十幾人仲勇敢 好佩服佢地

26重有人搞緊g20請願信

大獲我呀媽藍絲知道左聽日行動

同埋接放工原意係想增加政府運作成本比壓力佢地 同三罷一樣 甚至更直接 因為係政府部門 但唯一要擔心就係民意風向係未知之數 有機會支持亦可能反對

當日621就無市民鬧 聽日真係無人知會點

純討論
其實大家想達到「有用」嘅定義係咩
而家就係所有嘢都要做
大家都試緊新嘢
唯一目的係俾壓力政府
621嗰陣都話接放工無用，結果都證明咗係work
當然係咪要用同一條橋同一個地點接放工，絕對可以靈活變通

另外都讚成搞放映會
但唔係個個都即刻有工具
想搞嘅人其實可以另開post搵人搞

已上新聞

仲未夠㗎，要推文宣要做足

認同
又話各有各做 但點解好似搞到做野得一班人 每次都要將呢個行動既人完全推去做另一樣野先得？
有心文宣既咪去文宣囉

最奇怪呢兩日開左幾個po討論聽日行動 分別都有千五，六正皮 但突然今晚就好多人有意見 有人想搞都灰

Work左係邊到請問？佢驚左你？佢收入少左？佢比人鬧唔做野？
依家要既係中間人支持，唔係去搞人間人

[今後民意運動方針] [集思廣益] 今日我想同大家分享吓遊擊戰嘅概念

遊擊戰術值得一試
聽日規模一定要大過621 行動先叫升級 士氣先會大增！
各位手足抖足兩日 希望聽日可以一齊出黎繼續作戰！
多你一個好多 少你一個真係好少

已灰

記得做紅海

今次睇黎會少人D

又block一個垃圾三毛

你出埋黎就多人
叫埋朋友仔出黎

毛你老母
今次文宣戰何以話係區選預演, 文宣戰輸區選立法會都會輸,追究黑警烈士願望都無可能實現,因為支那保皇黨已經無有怕,要抗CCTVB假新聞,社區文宣更為重要,所以唔好搞接放工搞到文宣戰輸, 文宣戰應優先處理

真係覆都費事覆了
又係啲攬住民意既人
唔擾民又不合作運動

share俾屋企人同朋友仔

去到呢度無退路架喇 聽日見喇

其實大家個目的都唔同，你嘅目的係爭取中間人支持，樓主嘅目的係用不合作運動癱瘓政府運作，去到呢度都唔洗傾啦，因為不合作運動一定會阻到人咖。

咁而家各有各做咪得囉，你出去開個post做你自己覺得work嘅嘢，大家會揀自己buy嘅行動。

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

係好攰 但係頂硬上

算啦，再講就真係分化，接既加油，唔接都打下氣啦。

啱呀，講到好似做咗A就唔可以做B咁

其實接已經係最低限度咁影響基層市民 好難完全唔影響人 文宣係重要但比壓力政府亦重要

巴打 626有人搞g20請願信 會唔會幫佢地宣傳埋？

因為佢地唔做野 又想有人幫佢地做掛

三枝香

支持，推tg gp放風

推啊

接放工嘅巴絲，建議你哋造福吓其他區嘅公務員，唔洗次次都去同一個地方

接收工

聽日點都要起碼集到千幾人 大佬前幾次萬幾二萬 你唔係同我講10幾分1都無掛

推！！！

太多了

過埋g20驚你想多都無得多

唔係多就好
集中626好啲

睇個人能力 去到邊個就邊個 去唔到都可以幫手宣傳

各有各做啦
你攰你覺得多唔想做 咪等其他人有心有力去做

有無詳情

我兩個禮拜入面開得三日工，今次真係要收工嚟，十分慚愧，希望大家冇穿冇爛，平平安安。不過唔係潑冷水，唔好太容易上頭，做啲後果會極嚴重嘅嘢，每次決定做一樣嘢，畀自己冷靜幾分鐘，思考下對唔對路先，有時情緒高漲之下， 係好容易沖昏頭腦。

【行動確定】626去齊G20領事館請願

唔緊要 幫手宣傳下都好

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

P

聽日見各位

出黎啦自由閪！

我要12點先到

Ig fb 幫手宣傳下
唔緊要 到時留意下
唔肯定到時會去到邊

加油等你

唔好失敗論，大家盡做

打氣文:革命都輸咗咁多代啦， 無數咁多人都犧牲咗啦，都贏唔到啦， 仲要輸到幾時先夠皮呀? 點解我哋呢代唔可以贏呀? 我哋呢代贏咗佢得唔得呀?比啲精神！

500-1000：夠用
1000-2000：好
2000以上：最好

我上次一個人去 好孤獨 全部都一堆堆

唔緊要啦 我地為做實事架嘛
最多你撩我我應你啦

釋放義士

我係包山島出嚟要就 船期表

辛苦巴打

See u all

聽日見！

解放

聽日係突襲 唔駛人多但就差你一個 出嚟喇各位

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

比長輩圖洗返腦

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

大家加油！

聽日發夢打算用白光爆閃同leaser嘅入嚟！

點解呢個咁少人推

會唔會好似上次咁開個金鐘現況post？我12點左右先黎到 驚miss左咩資訊行錯地方

應該會 始終方便人睇

推上熱門！！！！

救義士
查黑警

希望多d人到

出緊嚟

Posh

大家快D接我放工

出緊嘅講句 對猶豫緊嘅人係好大鼓勵架
我就出緊嘅

太急連自己友都唔知想點，會出唔切

出緊 同啊媽講左出去影印

香港獨立媒體網

傳11時再「接放工」
政總鐵馬陣接招

【即時】(10:15) 網上流傳今日11時再次發起「接放工」不合作行動。在早上10時15分，金鐘政府總部、添馬公園一帶未見有市民聚集，準備行動。而政府總部東翼入口則架起鐵馬，並有多名警員及保安員駐守。另外，公民廣場上亦放置大量鐵馬。

今天只可以幫到下午二點半，要返工

大家出到嚟嘅最緊要冷靜 周圍都有鏡頭 話比所有人知我地係理性同知自己做緊乜 見到狗同tvb都係講訴求 少人身攻擊同粗口喇 留返人多先剷佢地

最緊要話比連登嗰班民意派聽不合作運動都可以有民意架

推呀

你們在那裡集合，

煲底

只見到小貓三四隻

人唔少 係分散哂咁企

有冇現場環境睇下？